4月3日之特價時段

諗起都爽，好多平貨

量子兄究竟睇好定睇淡

入得嗎, 清

why not both 我地炒牛熊係炒波幅

當然，正股緊係睇好，邊有人會想個市跌？樓價都有影響，傻的嗎

聽日一開都接近打哂所有重牛

緊係買得

漲哂窩又真係唔想put
如果292彈翻296會唔會開翻淡

熊都唔會直落啦，更會彈啦，個個散戶都沽，邊個買大戶d貨

700

無特價喎

我買恆牛

唔駛問都知你今朝執完牛而家反手熊袋左幾廿個落袋啦

牛二轉牛三，買咩熊